呢位5毛好想報效祖國

各位巴絲唔係唔幫佢報名參軍/器官捐贈啊化

其實可以幫佢取消戶藉

都有機會係

需要咩資料
咁隨便就夠

好重借刀味